咪助長五毛散播恐懼喇, 唔該

亂拉人制造恐懼, 係賊共技一貫伎倆
仍有仟仟萬萬

巴打驚都未驚過

哇第一個回覆就有五毛對號入座

快手到

政治清"零"先, 定武肺"清"零先? Come on

你up乜柒
我俾大家睇緊手足求仁得仁，勇冠三軍

你估幾毫子咁易賺

傻鳩你幾時死？

柒婆話過現時只花時間係防疫上, 但唔能似係囉

同我講既野有乜關係?
你咪慢慢屌隻柒婆

Retweet Link
被捕侯選人

外媒

記者

國際線
手足:

外國議員政要

本地媒體, keep update

TG 台, 不定時update

要拉 網上宣傳過都拉得啦

邊有得驚 果陣投票都大把廢老影人相啦